[I/A/PC] 夢幻模擬戰(29) - 旅團合戰扮冇英R著數一世打龍唔出SSR裝

官網：

現時活動：--年終尾牙季登入立即送---
【活動時間】 2018/12/11 00:00 ~ 2019/1/7 23:59

首週登入活動 (12/11~12/17) 活動獎勵
12/11 登入禮 聖魔券*1
12/12 登入禮 金幣*100000
12/13 登入禮 工匠之錘特級*2
12/14 登入禮 光輝密銀石*100
12/15 登入禮 聖魔券*3
12/16 登入禮 外觀券*30
12/17 登入禮 聖魔券*1

第2週登入活動 (12/18~12/24) 活動獎勵~敬請期待
第3週登入活動 (12/25~12/31) 活動獎勵~敬請期待
第4週登入活動 (2019/1/1~1/7) 活動獎勵~敬請期待

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

連登公會list：

1001開post template：

留名

quote post頭係咩玩法

屌你長撚到

支持

Cls lm

個title

個交友list同公會list冇咩人概？
定係我個野壞左呀？

新手一問

個陣宜家係咁，有無升錯人？
宜家目標追隻（指揮官/軍師）或奶騎
點知抽到波魯贊有無用？

另外想問下佢轉邊個職比較好

玩帝國但無光頭應該用黃毛定元帥轉槍？

ssr俾你抽哂

乜春都有得睇

我想睇升兵場d科技用幾多舊野升
冇既

覺得冰龍係最輕鬆既一條龍 刷都刷得輕鬆

直頭有橙色一格寫住兵種強化需求表

有無大佬可以教教我

輕鬆但係無咩好裝有期待 btw 2次日獎0SSR 刷多300體先出件女神 100瓜

黃毛要自己CALL超絕
你咪用元帥頂住先

反正元帥都一定要行左邊拎超絕
最尾都要精通2條線

打唔倒65冰

利伸：光輝撚

冇寫個場主副彩係咩好似
金個d我自己mark左

冇 冇光頭唔好玩帝國

求其練隻波沒啦 而家練人好易

sr角姐，抽多幾下就有ga la
利申300抽未有sofia

thx轉住先
想留卷等奶騎
到時再睇下有無光頭

死神之衣比咩人著最好

依隻有咩特別？可以reset技？

對我黎講唔算好有用
純粹想表達下300抽都未齊sr

光頭有d唔想用聖王 想用ssr鞋

用鞋走位係方便啲，但聖王加嘅防唔少 冇ssr鞋冇煩惱

拆

咪只係多鞋5% 仲要唔加面板都唔知有冇

打到13turn先清得晒
好撚驚過唔到要再打
控9個人一場都>半個鐘

仆街今次80抽都未有ssr
非洲仔

我原本諗住抽波波升5星
見到有元帥諗住抽埋都可以
點知90抽都0SSR
第100抽終於見到彩光...
結果出咗隻已經滿星嘅露娜
ON9到爆

會照俾碎你？

乜又係你呀陳生

又跌ssr

點解我隻雪莉超絕左得8百幾攻
6星武6星突擊j環 基伴前3樣全開 第5個1lv 附魔加哂都成20%攻

50碎照有..
焗住轉做記憶水晶囉..
不過抽得角又點係想貪佢嗰少少記憶水晶喎

350抽咁耐得3隻ssr, 重要唔齊sr,
點玩呀

各位請問打幾lv龍先會掉ssr裝

屌，跌低過2%好撚耐
700幾抽都重係得12隻ssr

45開始

900幾抽15隻 揮手

人物星級，職業精通

我4星要精左雙線先過千鬆d，飾品5星

Same

個時空幻影事件皇帝+一堆法師點打
好難頂

我自己就傳送里昂騎精秒一隻
再超絕雪梨飛過去秒兩隻

利昂企下面圈外行已經秒到隻法
好似係

我好低lv 未有咁多技
係咁拉打 打到最後唔夠回合

洋食屋黎明果關唔夠做

要職業精通谷高個基數先，好似係

可以出太多人護唔晒，最後雷丁無雙過到

打到而家仲未有練金長佈咩玩法

終於過到ss5
出左條垃圾腰帶

咩隊過

恭喜

皇帝 光頭 利昂 莉亞娜 莉法娜
一開波燒兩隻+炸彈炸一隻
跟住利昂再動殺紅帽
莉法娜落去炸多兩下魔法
最後光頭坦一下 皇帝暈智將 利昂埋單

勁

刷65僧

公會list新加
好友list冇巴打肯填名

有每日40 開始都有

多到拆了 sr裝都唔齊咁慘

又係靠事件先出，垃圾龍

仲要個個星期賭埋都無

chris有招直接打英雄真好

同人刷雷龍5-6回合一隻, 連每日獎勵刷左成三十隻1得件死神頭

新Po留名, 大家有興趣可以入黎discord群約人打龍打協力,
需要carry65龍都冇問題
浮空城server 收玩家18000+
要幫手打團戰

抽到女王但唔知點用好

佢招技用極都唔明幾時直接打英 通常打無左半血d小兵先直接打英

新手入坑 應該抽咩pool?

成個人都係bug，聖職可以著埋飛兵d輕甲

65唔係飛都要等3個有球先捨得開...
3p出1隻姐...
搞到係咁等

有寫架 早排d團友話我知

白毛招又要冇兵先直打人

技冇寫

快d寫翻 等我每次都直接秒對面

時空4-5咩事咁撚難打
我42lv 都唔夠啲36lv 敵兵打 （佢地數量太多又大力）

一樣出腰帶
上網睇完攻略 即刻升隻炸彈妹

隻野勁唔勁 見佢炸好高固傷好sm咁

lm

精英4-5？

已經隔左好耐，係咪第一次有三階兵果場，要自己d兵都三階先叫穩陣打到

帝國既話奶騎定莉亞娜好d
如果淨係得一隻

唔係
係普通4-5

過兩日你升左lv就夠打

卡左A+4，隻雪莉秒唔倒人，要再升下攻

升兵
升武器飾品

我都係 玩公主隊 d人散晒分開一下都頂唔到

邊關，我都公主

咪a+4 卡左幾次就懶得研究

同上星期一樣
一係娜姆風爭
一係左邊進擊雪莉秒兩個再走

奶騎未有 娜姆無練

秒完一隻降50%攻，秒唔倒第二隻

好似好多人卡呢關咁

聽晚又有得打，好期待

今日打左8，9次先過到

弓露娜用突擊頭定暮色好
暮色突滿左，啱啱打到兩件突擊頭

點過，分享下

有冇人同我一樣好貪心隻隻角色都想玩，資源分散晒

光輝好狗 可以雪莉加利昂
帝國就冇得利昂加雪莉

100抽0ssr了 呢個公主池正仆街

除左碎片其實玩多陣D資源就開始夠用

公主先最狗

鏡面鎧甲同死神之衣係咪拆得？

我拆左，專心玩PVE

鏡甲有機會用到

都係，碎片正常應該谷左主力上6星先，但係我就隻隻4星左佢

女王轉職係咪全中

聽講死神之衣之後打神殿有用
不管你信不信 反正我就留一件

我刀系

定轉左邊 唔知咩時候先要佢入隊

反擊殺人好似唔減傷
我下面用元帥+奶騎
打淨兩定三隻兜左下避開晒d人 同上面3隻合流輕鬆過

左邊有驅散方便打火龍

公主隊齊人應該唔洗高戰力就過到ss

呢個年代仲有人用女王 唔是掛

你知就好

光輝公主不嬲有人權

公主隊又贏

如果用黎做補師點都要比粒石

時空幾時先針對下公主隊

無意思，遠程減攻aoe減攻。我都係用露娜個-%血去打

我光輝隊，上面中間用海恩配火弩兵打中間隻步，雪莉打刺客打到殘血，雷丁行左神衛護法師，重點雷丁夠擋晒同雪莉頂到刺客，隻精靈會上黎放範圍技

下面艾爾文用騎兵，放完大絕再用莉亞娜再動打綠怪一次

之後下round用雷丁打魔箭手，再用莉亞娜範圍補補晒所有人，海恩用範圍技扣血，再用雪莉收兩個殘血頭

之後重點就係唔好比精靈箭打，再打死其他人，最後圍住箭手打近戰

我每次都用好多時間打。希望唔好誤會真係易打

試試先

光輝公主被狗屌

公主露娜係咪多數做飛兵

過到唔=易打 肝左幾十鋪賭運氣過到唔通又係度講咩
不過認同 相對黎講齊隊帝國 光輝同公主比公主會易過D 但你唔諗下公主隻隻主力都SSR 話就話無課都可以湊齊 但你唔係重課同極好運既你未抽齊前投放左D資源去過渡期既英度呢D係收唔返既

第一次過到ss我記得係中間d關賭左80-100次疾風左右(打肥龍個關張圖)
其實真係好快，打下機，禁幾下。唔得又再黎
拉得走d兵就基本上可以實行到我戰術
不過而家唔洗咁做，d戰力升左上去

賭運氣贏到比贏唔到好啦

要好極限先需要
正如我所講，我之前1萬9戰力。主要係雪莉做攻擊重點
露娜呢個時候好需要負責一拉3 or 4個敵人
係好辛苦同用時間
敵人好中意追佢。只要你其他人唔係敵人攻擊範圍，大部份敵人都會優先追飛露娜，唔會追雪莉

下面果段仲慘 曲線曬公主隊都是歐洲人

帝國無人權
仲要抽唔到再行動 典打呀

100抽0ssr 公主池被狗屌啦

公主係雞係公廁

有無諗過呢個係你個人打法既問題? 唔通個個帝國都全部卡咩 NGA之前我未轉公主坑果陣都見唔少POST係講呢個星期帝國點打超時空 雖然而家少左 多數向易同優果邊轉哂光+公主

好簡單 針對法師另+免固傷

光輝邊到得罪你

露娜緊係弓騎啦 飛兵有雪莉

得玩帝國戰略唔會中招好似係

兩睇啦 夠資源升埋露娜D裝既可以諗升飛兵露娜一齊受惠既..

公主真係駁唔到 公認超時空係開黎比公主推
呢個真係唔好否認 旅團玩公主D人個個都話好易過

齊英方面亦都係啦 唔平民呢個都係事實

莉亞娜

弓騎勁咁多 可以拉打又可以打飛兵 要咁多隻飛兵做咩
雪莉一隻唔夠仲有安潔 都唔滿意咪用埋娜姆

帝國咪一樣用得

就係抽唔到咪得罪我

佢抽唔到呀

咁仲屌尻佢個陣營 佢聽到唔like更加唔認主人

我知呀 我個人都係用弓騎 不過有人會咁諗姐 我個人黎講露娜從來都只係削血機 破唔到防單純射到都可以靠超絕放下血 所以好無所謂 射弓仲可以無損射完走

有冇帝國大佬捉住我隻手仔打超時空?

如果雪莉有騎鳥精神就好 我就有兩隻突擊手

帝國有全game最坦 又有利昂 皇帝又好多功用 係咁踩衰帝國做咩
超時空好多光輝會用海恩 海恩又係帝國既 係你冇時間去試超時空姐

捉jer仔

而家咪叫帝國大佬捉我手仔打囉

我絲打黎架

真心唔建議主練咁多隻物攻手 物攻每輪超時空都一定有份俾人NERF 要秒殺既關好多時一隻利昂都搞掂 好少關要一開始就同時秒2隻以上
練好D功能英幫手打超時空先啦

到時你都係唔抵得光輝架姐

帝國+戰略+暗
今個禮拜冇難度

因為抽唔到莉亞娜

傻豬 我一直都只係屌緊莉亞娜唔出黎

多隻莉亞娜已經過多好多關

光輝差兩隻 公主差兩隻 共同既敵人係莉亞娜

join the dark side?

元帥集於一身

好似用sofia/粉毛做補師好過

已經2動op
仲要騎精

60協力易打過58
隻飛兄貴秒

公主隊打超時空好勁咩？AOE清場？

所以我咪話點解呢個年代仲有人用女王
50年冇見過人出

超時空成日針對近戰 公主隊唔會受限制
同埋公主隊唔洗食傷

情場失意 龍場得意

玩緊光輝外掛里昂，轉唔轉公主好？

你個玩緊既情況係點先
光輝主力隊幾星 公主幾星
兩隊齊唔齊角
裝備情況點樣

光輝得雷丁雪梨5星，其他全4星
公主齊角但係核心既拉娜莉雅娜完全冇升過
裝備都係集中晒係光輝d角度，公主冇邊隻角係齊裝

頂a5
諗住用隻馬佢地會散開
完全無視然後我打少隻

繼續玩光輝啦咁
升星又要升過有撚排
裝又要搞過
同埋公主係推超時空同PVP有優勢 又唔係真係萬能

但就算你玩光輝莉亞娜都要4星先好用

多多益善 小小無拘

想比人負皮咪出聲

我打雷龍都係咁出 今朝連續兩場出原質

宜家都係用住奶騎先，升埋莉亞都唔錯，光輝又有用，又可以方便遲下過檔

你玩光輝用蒂亞莉絲都夠補咁勁
我99場用莉亞娜間中1場先會用蒂亞莉絲

我都係睇攻略

我依家係咪差奶騎/莉亞娜就可以唔使再抽角？

我願用所有頭盔換莉亞娜

女王有咩問題 仲用緊黎打雷龍

莉亞娜大奶好多

角黎講永遠唔會嫌多

又維護

A+4點打法 殺人少50%傷

咩隊 用反擊殺

終於過到a+5

旅團又係最後5%左半日冇人打
我又唔信星期六d人都唔得閒

如果唔求多角其實都得

冇雷丁點反擊殺 咁多劍兵

用露娜王女過左
都話公主是PK 我得兩隻公主都過到

用公主過埋a+5 終於知點解打公主超時空咁勁

好簡單 咪用騎兵打剩隻劍兵等佢撞自己

都第2次
留角都冇用

一早比人打哂 渣都冇 今日一ON已經壓制哂
又唔肯開難D係到偷懶
ON99團

A+5咁易打
一TAKE PASS

都係露娜拉娜既功勞

地圖事件點先會出現??
今日完全無見過

打左把野好似幾勁～

有兩頂世界蛇頭
分開兩個用定合左佢好

你又岩

login唔到呀

未做哂每日任

偽公主隊
露娜 拉娜 莉法妮 雪莉 奶騎

(屌你 有莉亞娜就完美)

屌佢老尾街人弱智~打60級經驗用卡西傳送掉我隻雷丁上去頂D騎狗~4隻圍到我殘血下回死左 結果全場其他人死哂
ON撚9好嬲

公主隊用邊5隻好

D人唔撚用個豬腦諗~害9死人

打經驗水d人好伏。好易滅團

最後自己打唔洗煩~貴4個包豪俾佢

用紅瓜子換到死神的呼吸同原質之凱
死神呼吸好似幾正

死神的呼吸垃圾裝

經水10體唔使合作la

唔撚係掛...換哂啲垃圾

原質有用

要升上去先用到
都係擺住先
死神拆得?

垃圾 拆左

伺服器爆滿定死ser

爆炸呀

係咪得我入唔到game

蘭芳特港服咩時間出?

而家係咪無得卡龍? 頭先卡個陣話今日無呢關龍

女神之門ser入唔到
係咪歧視我呢d新手

屌 打暗龍又係出埋血弓呢D垃圾

點解人地就出拉格 近戰弓
公平咩

今日洋食屋敵人多到咁

女神之門入唔到

終於過到a+5
一日時間夠唔夠過s同ss

我A+1到SS5用左4粒鐘

咁都唔係好耐者

垃圾ser, 死左成晚都入唔到

仲要無消息會維修

第50抽中莉亞娜

比芙蕾雅都無用

女神服幾時先開番
有三個ac要養架

協力三個ac都係自己

無朋友就係咁

光頭好有用

a+5
第1次打白痴錯位比小紅aoe秒2隻補
第2次皇帝暈可以秒左我隻利昂

課完金終於中莉亞娜 課金補正

帶旅團既人刷龍 得兩條友 加多左個街人
個街人冇球 仲要出隻莉亞娜 我平時係auto刷
之後佢無撚啦啦再動我隻利昂搞到死左
死ON9仔冇球比人帶仲要搞搞陣 佢直接唔出英仲好

再動係雙刃刀，唔岩時機用會中伏

帶球係咩意思？

秘境buff

最僧D廢物剩係識做3P放莉亞娜搞搞陣

寧願3p放奶騎

終於過到

係咪要過到60 咁再打60先有buff?

幾日唔知點解又有20券
想抽波波池開皇帝第5 gay絆

你每日單人打完果個場就會有果個場既buff

抽啦，我錯過左25文都唔知幾時先再有25文pool

我協力都會帶莉亞娜(因為冇奶騎)
但唔會再動人地搞9人
一係再動自己果隻
一係放下聖療

元帥開左蝙蝠同4* 後真係質變

頂差1場唔比個電腦我配

女神服開番

打完吸番滿血

s2好炆打到
頂佢

我都過唔到

速刷35場暗龍,
莎維x1 封守x1 藍月x1
幾時先出拉格啊你老母

打贏左公主隊 好治癒既感覺
波波唔開超絕 直接封左大公主同莉亞娜主動技

打活動入錯左55
好彩隔離果個60有升人

帝國撚仲未諗到點自動65暗龍

終於過到55lv活動任
條水龍勁到仆街 明明已經唔係水到，用咩打佢最好？

洛基的假面係唔係元帥最岩用

帝國轉公主求健檢

第6人練chris 定芺雷雅好

奶騎同莉亞莉之前玩帝國升左

點解無印象有見過水龍

自動龍AI唔識彈出彈入

利昂識架

終於過倒A4+

今日個55任，有一條，比佢sm

有波試下掛自動先

手動5回合極速狂刷

好彩有波
我用元帥黎明2隻打手打暗龍
無波隻元帥第一ROUND衝出去就死左

ON9 AI元帥明明識飛
一路卡住單程路個位唔走搞到唔夠力豬左

暗龍BB出左把屠龍劍

我卡緊a+5

屠龍劍其實升唔升得過

無第二把武器比元帥/里昂輪換
打到把劍唯有升佢比黎明用 最後騎士比元帥

想問隨機飾品禮盒玩唔玩得過
留咗500下個月買石 唔知直接買SSR好定隨機好
我SR飾品差補師嗰啲 人物50LV

歐洲撚乜都齊

正常買完1千5百 仲夠數可以買幾十個300

屌，低過2%都歐，咁冇人非啦

a+5一場就過左

又奶騎又莉亞娜仲唔歐
我2%但3隻二哈有春用咩

A+5好易，試左一兩場都過左

今晚要去食做冬飯 又冇時間打s，ss了 仲想刷廿條暗龍

我打左兩個鐘度就過到
最難係得有一兩版減傷
你還有時間

我都唔刷喇，呢兩日沖哂裂縫9同A+，hea刷暗龍算

我咁廢

我應該同你差唔多

比你講完又想打 打完下星期又打少啲

平時懶 多數打一場pvp解個任就算
休閒模式新手入過去幫人刷分之後就冇打了

你用開咩人打

啱啱過埋s3 殺人減傷真係好無恥

利昂 光頭 皇帝 元帥 奶騎 波波 拉娜
莉工娜早幾日抽到未升 間中拎出黎

我都係呢啲人 重有露娜
好彩之前有升骨犀
本身秒唔到嘅步兵變到一下秒

個個都有公主唔怪得啦

卡緊s2

個個都有莉亞娜。。。

s2入左場諗左10分鐘都唔知出邊隻好

詛咒槍同最後騎士邊把比元帥用好

我利昂帶骨犀，奶騎元帥光頭皇帝過，皇帝帶割裂同索爾
一開波利昂行左邊引走啲步兵，唔好入紅圈，其他人係右下等魷魚同飛兵過黎，計好步數唔好比魷魚拉到，引隻飛兵過黎殺，如果一定會比人拉就行前啲比奶騎佢拉，不過搵人卡係奶騎前面
圍住中間座山逆時針咁行，殺晒飛兵魷魚同補師，剩番啲步兵就進擊利昂殺，要計好步撞完走番出紅圈
今個禮拜終於入到ss 好攰有啲唔想打

隻章魚咁硬 好難打

你地自動龍打幾多場會炒一次車

乜撚野2分1機會
抽左九十抽得個桔

自己去7仔入錢，upload 入數紙
等佢check
自己留意交易status
搞掂自己禁code出黎

新手一問，佢千幾防點打

要用魔法打

一隻用魔攻打一隻用物攻打

魔防

滿血個時進擊元帥打，殘血用皇帝固傷打

未來兩個月都唔會有25仔up
咁點開gay伴

第一次刷55龍出左4把武

戰略係咪唔會用飛露娜?
打左咁撚耐都無一把弓
夜鷹又拆晒

屌，歐撚到

終於過左s

夜鷹每個禮拜都至少見到把 驚咩

就算出左都唔敢用波升上去
更何況我家下真係唔係幾想拎200紅瓜抽

咁你咪唔好抽
講真 而家我波多過錢 有波都升唔到

20LV夜鷹夠用?

夠

有冇巴打可以教下我點組隊？

1. 光輝冇雷丁，冇SSR隻補，但聽日可以拎到隻雪莉上4星
2. 帝國冇利昂

點組最好？

想問下呢關點過,打左好多次都過唔到
光輝有利昂

仲係未auto到65暗龍
我覺得自己是0
已經手動埋第一round

第一次打晒超時空
Ss5紅石頭加炸彈妹輕鬆過
炸彈妹之前抽到四星冇練過，焗晒啲素材上三階
紅石頭有用開，扣18%

抽到有

勁，唔係出巨人腰帶

抽光輝pool 定帝國pool

帝啦 你差隻利昂
光輝都無雷丁莉亞娜up

帝國差利昂，光輝差雷丁莉亞娜
睇你有幾多財力

上面小紅帽點打

我用利昂元帥殺

一rd殺兩隻?

一round殺到紅帽 智將唔會郁

打左兩條體+10個包
連埋每日獎勵
一把ssr都冇

不過你過左超時空
個得著係大！

100瓜子

呢個就預左

痴線又打龍又時空

超時空星期六打完
星期日可以刷暗龍

左上放炸彈 元帥
右上用隻有紅巨人既+光頭+利昂

光頭直接跑落去燒

等上面兩隻磨死哂
用元帥加利昂殺小紅帽

光頭跑落右下燒

第一次全日刷龍 打左十幾個包好大收獲
有新手運氣

今日4件

ME TOO

刷左十個包+獎勵都無ssr

暗隊有得組隊auto真係好爽

我差雷龍auto唔到

我要半自動先打到 成日走位卡住黎明行唔到去打隻暗龍

組隊喎

非洲新星

終於出左+1弓

終於出ssr

所以我要大家都打到超時空
咁我咁辛苦攞巨人腰帶就唔會白費氣力

大陸SER復刻左波波個活動未

想練隻炸彈女
一回合放4個炸彈好似幾勁

大家都是腰帶 不用分那麼細

屌柒你呀

拉格 雙神弓
是但黎一件啦

終於出ssr....
最後的騎士
升滿左好耐

雙槍將

開始玩得好撚hea了

我玩到病撚左

我多左兩把

女王升星天賦係戰後扣血會多左？

阿狗

趕到尾班車

jaga

總共打左45隻暗龍，6件武器冇一件可以用

真係唔好睇人SS5出乜 自己出聖骨真係好心灰

卡龍終於唔斷
出左手 冇錢升6星

賭裝黎黎去去都係果3件 下禮拜賭頭算

有惡魔之吻 有紛爭調停者 係冇拉格

又賭三件垃圾武

終於抽中莉亞娜

屌

我個團開左地獄級團戰

已經賭晒
冇件啱

我都終於中

好叉多野要升
淨係升裝升人又可以玩多個幾兩個月

儲佢送d外觀卷都儲到可以買一個skin
但無一個用開又岩心水

65暗 18個包 4把夜 2把冰劍.....

正式宣布 莉亞娜被狗屌
隻狗就係我

有排，我照樣用住奶騎先

有旅團升人好快啫，不過要整多套裝出黎先煩

未升4*同gay胖都係廢事攞出嚟獻世

裝我有但升到2046都未升到補d裝

未升4星個範圍太細，真係唔好用

我都未4星
裸裝打旅團戰 再行動洗走人地個超絕

ching sick play

賭武器出蛇弓 血弓 奇跡 賭頭出多件暗之法冠 6星左件啦

有奇蹟就正啦 我藍月出到夠兩支6星

屠龍刀值唔值得用彩波升呢

奇跡我2把啦 公主唔太需要奇跡 有紅藍月用仲穩陣安全 奇跡我覺得只岩波波小紅帽

我連續幾個星期都有血弓

家陣我無咩? 我夠個個星期都最少一件

已經一星期打龍+事件都冇SSR

咁慘

點解你地有咁多瓜子賭裝

每個星期留定400係身夠你玩好多轉 因為抽極都係垃圾可以再拆

歐洲人先唔夠瓜子，件件畢業裝等升

我玩到中後期少左拆裝
女神法衣同暗之法衣都有兩件 仲廢過鍊金袍

我仲著緊鍊金同sr帽

我雪莉同大公主都仲著緊SR帽 幾實用

唔洗理個附魔

個頂乜術士帽同鍊金袍都好正

或者咁講 無抽到最勁既畢業裝 其他ssr 帽同衫連sr都不如
我件暗冠都係抽/打龍打到4件 諗住波波用得著先升埋佢 反正無其他裝可以升 結果升左6星成個星期都仲係倉擺

免費仔想問下, 前期有石係咪應該買10卷抽之後去普通池10抽博中SSR? 己經抽左3個10抽得1隻SSR命中好低, 覺得好難夾同盟......

你首抽係咩ssr/想玩咩陣營
揀岩目標抽返有up既pool 唔係會組唔到隊

前期留石買體推圖拎箱拎獎好過啦 無課無乜可能話等抽齊成隊keyman 再集中資源

第5個羈絆啲匙係邊有得拎？

彩匙打超時空/ 基絆關好似60/65 地圖52

想問點解我隻雪莉用唔到天使?

你未開到囉 睇兵場有咩前置研究

未開

原來真係未開
但我隻利昂開左蝙蝠 轉左突擊騎士 我都未用得既???

繼續進階職業

姐係品階個到?

冇課一問
起手一隻ssr都冇，跟住活動拎到雪莉同隻好似冇乜用既男女ssr, 170抽中左奶騎同澤瑞達

而家玩緊光輝，主力雪莉，黃毛開超絕，跟住男主+海恩輸出，奶騎補

儲左30幾張金卡同3000幾石，我應該繼續升住呢幾隻先定係繼續抽英等有ssr?

有d英進階係開特殊兵種 果d唔駛前置研究都開到黎用 但兵種升級一樣要搞掂前置研究先用得

有無人非洲過我？
400抽，中5隻SSR,
但3隻係皇帝。

加埋得3隻SSR用
法國皇帝最易抽到

果啲咩咩之種呢？

抽埋自己個陣同樣英唔算好非 當然你個case 400/5 係爭D 但最少係自己同陣容 皇帝高星拎黎玩4刀一D都唔失禮

8/9章精英 種子自己按入去就有寫埋入手方法啦

57lv未打到

賭瓜子出藍月, 血劍, 煉獄

600抽8隻
BE FD?

火龍會buff? 打到第9定10round左右無啦啦唔知咩事俾佢秒左我利昂
明明我有彈出彈入企第4格唔俾佢debuff

佢噴地圖炮係減攻防DEBUFF黎 可能噴完你無為意無驅散佢就埋去撞

第四日 有邊幾隻值得升？
呢家打到26級開始卡卡地關

明白了 thanks

今個星期有無西關

點先叫西關
今個星期個半鐘左右打完 得一關要打幾次
就係分隔上下 下面有4隻飛兵果關

岩岩打到ss
諗住睇下後面有無d圖好賤
如果無就抖下先。病能左

新手岩岩玩兩日, 點組好? 想組帝國

頭4隻都組到啦，不過要利昂拎超絕

休息下先啦有成個星期可以打

第5隻搭咩好, 索菲亞定紅髮既補師?

好心急想出巨人腰帶

我有但反而好少用
利昂用聖王 雪莉用神翼 淨返果堆公主都係遠戰

講笑，希望唔好出巨人腰帶比我。垃圾黎

咁想要拎多2條去啦

sor 比坦用我覺得其實都ok

25號抽魔女

追得幾快wor 咁快出埋蘭芳特

台版25改強左未？

咁快有神殿

25 man is coming to town

我覺得粉毛好啲 主角奶，打雷龍有機會用到，重有之後嘅副本，抽到皇帝元帥奶騎莉亞娜先換走佢

岩岩抽到埋皇帝

咁1月頭有露娜抽，正

咁皇帝拎超絕啦，利昂可以走左路

d ssr真係亂咁出, 魔女明明夢4冇咩戲份都ssr
btw 魔女pvp角黎, pve可以話接近冇咩用

女角就必須抽爆，不管了

畫到魔女幅圖咁淫賤, 迫人抽

實用性其次 係女就要抽左先講

玩開帝國都要抽下女女調劑下

如果抽唔到利昂..
應該用咩做騎兵好..
我而家搵住25文頂緊檔, 定係升隻活動送果隻蒙面騎士好
可以等25文做番步兵.. (但我已經用左好多資源升隻步兵馬修 )

刷碎唔知點分好
而家黎明元帥44 再1個比奶騎
尋晚中左莉亞娜 應該升莉亞娜定奶騎先好

打事件出左原質甲
皇帝用緊埃尼，光頭用緊血紋
係咪留住先 好似未有佢既位置
有幸抽到黎明俾血紋佢係咪好啲
衣家好多坦裝要升唔知點算

一晚奶騎 一晚莉亞娜

一晚一晚咁太慢了

活動個隻好似係最垃圾ssr

馬修呢？

5星奶騎感覺良好

我利昂用緊原質頭同甲，血紋啲人話pvp用多 好似係

莉亞娜升唔升5星好，好似分別不大

繼續儲住等啦，不過好似有排都未有光輝up，要有定心理準備

索尼亞唔錯的

想抽莉亞娜但射斜中左雪梨

利申： 玩緊帝國無奶用

我都係光輝起家 打到60lv都無用過騎兵

諗緊好唔好4里昂 3元帥 2奶騎

參考下先
不過抽到黎明先算
遲啲又出蘭芳特啲卷實唔夠

我拆左好多件原質頭甲

仆街啦下星期個ss5應該會開始識主動郁

玩帝國，用女王做奶真係咁差？

你無人岩用咩
好浪費咁

咁啲紅色兵搵咩剋

正想講我抽唔到SR級嘅騎兵呀

還可以，食到超絕，愈合，群療個量都ok
係冇單療同天賦扣血太多

團長話3日唔夠1000 fun會 kick
好驚。作為旅團寄生獸，呢個係一個大挑戰

我都做緊寄生獸
有時連打都唔打合戰 已經懶到..
以前我一定會去拎漢堡
就算訓左都會較鬧鐘
家下都由佢

合戰班人成日掃哂低lv
到有心機打個陣已經得返高lv

用女王用到60lv我先抽到莉亞娜
其實好撚勁，但有好有唔好
佢貼身被動回血又有群補，又係槍兵殺手
但係有時我用元帥拉娜果啲要長期keep住滿血
食正個鐵腕雖然高攻左，但萬一回唔滿
扣埋血就無最後之服/滿月效果
所以睇你點用

比光頭用加嘅物防又唔夠其他多，血少又唔加防變加攻同技巧
比利昂用冇咩用，本身物魔防都唔高
淨番就係皇帝用，但我會揀埃頭同甲

非洲人留住先，都唔急於果100紅瓜
係拆都拆左石像鬼先
得隻狗岩用

我比左元帥用
見大陸仔玩飛坦好似好勁

一日一場都夠啦

咁多人要升而家都唔敢亂拆，除非真係好垃圾

屌我無黎明元帥要做打手
衣家900幾1000攻 7lv蝙蝠 最後之服
叫做過得去 洗極附魔都係廢...

所以小弟我決定轉型玩公主戰略陣
起碼有拉娜食埋超絕做輸出
但隻露娜有撚排養...得果3星
+1弓同突擊獵甲都係3星
無咁多彩波...

有裝有角養好過乜都無 啲裝賭完又賭

一開就衝入去，搵3隻滿lv帶3隻雜魚，開auto...

我家陣淨係賭300飾物，其他都隨緣

打緊，手動中

雪梨用武力輾過

甲用橡樹好似高魔防啲，甲白字唔加魔防，%數橡樹最高
頭白字會加魔防，用ssr好似高過橡樹，突擊打人個時加最多，暮色就常駐
弓其實唔升都唔係差太遠 唔加魔防，係傷害少左啲

SSR突擊/暮色 未到5星以上用返橡樹套啦 夠方便簡單
武器未拆夜鷹就頂住當先 拆左就是但簡把有特效既 因為用左風纏就唔駛睇基攻 剩係食魔防轉攻 所以無+1弓/近戰弓果D就求其拎D食到特效既好過

弓露娜附魔其實用咩好

大樹/雙藍 睇你覺得邊樣方便

d龍真係唔識出ssr架wo

近戰弓露娜用都岩？

聖杯get

光頭用ssr鞋
聖王係咪冇人岩用 想唔要

我覺得用sr橡樹好用過ssr果兩樣
（拆左暮色）

答你唔到 無論遠定近我都抽唔到 我到而家都仲係覺得白袍同近戰弓個說明好抽象

啱刺客用多啲，一係你試下用旋風弓騎

分別係SR要KEEP血線 SSR穩定同有加埋其他屬性上限高D

聖王咩坦都岩用 呢D升左無理由會拆 一陣有咩改版加強改弱又拆左就奶蕉

有加一弓冇血線呢樣煩惱
不過橡樹頭都係唔夠高星ssr頭加得多魔防

聖王其實係唔係唔會係面板show出黎

但得一隻坦 戰場都唔會出兩隻坦 用第2隻咪照搬光頭裝過去

歐洲人又曬 有加一弓勁兩倍

咁你鍾意啦

好想要加一攻，另一個世界

有+1弓我就ALLIN玩娜姆架啦
已經升定60 單線 一抽到就派石俾佢

然後你就會發現第二日已經比人打哂

我果度3日半要3500分 之後個個爭打最低lv
不過而家地獄 最低都55了

我雷西都用鞋 聖王20級放左係到

唔拆祈求有雷丁抽到

近戰弓就係 你弓手刺客 貼身打人一樣咁高傷
白袍就係法師呢種 比人貼身打既時候有機會變到好似平時咁高傷

唔係 而係唔係太廢而又有特效既SSR仲要係飾品你拆左有排都未必抽得返

絕對唔岩 露娜呢D拉打英有幾時會貼身同人打

唔會

有SSR鞋咪擺住先
又唔係等瓜子用

另一邊線咁勁咩

應該升多一級升爆孤星加下攻
定係用一粒波升屠龍刀可以快手D把最後騎比第個用好呢

有+1弓都唔好比娜姆啦 把弓減物傷 本身又唔加攻擊
係露娜呢D 魔防當攻擊先岩用 個人認為
自己有+1弓 娜姆都係用緊50LV SR弓

飾品除左聖骨呢種真係好少拆
因為好難拎

求其啦 抽到有先再諗

飛兵果D俾石開都係加屬性拎技姐

冇拉格 元帥用惡魔定紛爭好

等我滿心歡喜以為抽倒把似樣既武，原來無用

近戰弓唔岩用既拆左佢啦

onjj 唔要比我 白毛等緊出山

無白先

初初玩唔識拆左把，而家第二把

咁多弓手刺客都用得 做咩剩係執著露娜
玩到而家都未有極限魔弓 刷極都唔出冇得玩澤瑞達

想比人負皮屌菊花咪出聲

其實講開我都有D後悔果陣嬲豬拆左把5星蛇弓 諗諗下齋要特效都算有用 而家又賭返2把返黎 早知唔要果D瓜子留把6星弓 起碼有時打下合戰 超時空都可以俾D弓手用下

唉屌

我把九頭蛇得30LV 升到50LV會用住先 唔會用球突

唔知點解覺得弓騎好爽

有既話都有D想練埋戰略 近戰弓俾白毛 +1弓俾露娜 拉打到2046

而家抽到會留住先

我就係想玩戰略，好爽

公主真係幾爽想玩咩陣都係練多1-2隻就得

(前題係你抽齊人)

琴日終於中左莉雅娜
今日超時空已經掉出去轟轟轟

我地一場惡夢一場地獄
惡夢岩岩一望已經無哂50同52
唔能打了

再動aoe 世界第一

成日覺得玩戰略先體現到戰棋驚既精髓

繼續升兵先

因為叫 「戰略」 ？

屌
因為戰略啲英靠多啲走位拉打
又可以用地型撚人

戰略係超時空白嫖好撚爽
打啲腳短嘅真係拉打到2046，一係一隻上下走引晒班on9走

法國起源班友逐個逐個秤就幾好抽
組隊就

今日同琴日都抽到奶媽杖
邊把正啲 寄生樹同女神左手

個人認為 左手係垃圾

奶媽杖all垃圾 好似係

ok收到 左手ok

台仔真係死垃圾 好心放個超時空影片上去
又嫌三嫌四又話屈裝 我利昂開左騎精先1100攻
佢自己死垃圾就咪撚嘈啦
60LV利昂上左buff得1100已經係好撚低
嘈乜春

台狗自卑心作祟

btw 又估唔到毒巴你隻利昂咁低

附魔怒濤 用孤星 因為光輝唔係主練利昂所以唔重視佢個面板
剩係一心一意堆雪莉

仲剩20個漢堡
前幾日見有巴打post刷火龍出極限魔弓
唔知刷唔刷好
刷左兩星期暗龍豬屎都冇

我SSR頭得幾個 想搏埋刷下D頭或者出件最後之服

我利昂藍色惑星最盡得1350攻

性誕節大更新 又要抽。。。哪有卷

收收埋埋啲靚裝又扮非洲人

我係主練光輝 而家因為隻拉娜高戰過隻雷丁
仲要比人屈我係玩公主 痴線
自己睇下啦我拉娜三星咋 係三星咋
玩公主我一早堆佢碎片啦
雷丁整到D裝爆哂都唔夠隻兩件SR裝既3星拉娜高攻
你估我想架咩 食屎狗
玩光輝錯了嗎

藍色惑星其實好煩 想換返最後的騎士 元帥就用斧

咪就係 我仲未有藍色 之前用左好耐強魔襲光劍

拉娜幾智?

利昂係咁用啦有幾煩

我都好想要，用緊封印者渣

其實拉娜個飾品好用咩？

弱智 冇留意入到去幾多好少用佢

應該係貪佢免費

算係咁 有大陸仔話封印好過藍色
可能因為之後開新羈絆利昂攻擊基數又加左
變相守護者加既攻多左 好似係咁

痴線 大把人話封印好用過藍色

係 可以用少一個球升上去 我有好多法師飾品但唔想哂任何資源投資法師裝

我想要封印都冇 咁易打既野一把都冇

算吧啦 果班不嬲乜7都酸 人地擺左個方法俾你點過點走位 你而家係諗方法達鏢渣 唔駛由頭到尾自己試陣試走位慳幾多力呀 如果完全靠自己試唔抄功課我諗快極都要星期四 五先入到SS

封印穩定平均 無特殊限制 大陸試完係綜合評分比藍色高 咁當然天花板輸出應該係藍色可以高D既

其實唔易打 我咁耐先出得兩把 算係中間

性誕節出蘭芳特

痴線佬黎 玩左咁耐50LV裝真係應該要有啦
超時空D怪數值咁高 佢一定係果D仲用緊30LV SSR果堆人黎

個樣真係好柒 唔岩我心水

我會抽 因為有可能玩下戰略 抽定先無壞

冇露娜 留黎抽露娜

20/12-23/12號 每日登入送15雪莉碎
有無人知SSR碎一塊換到幾多商店料?
仆你個街6星左啦

睇啲評價好似都幾兩極，應該唔抽

SSR 好似1:40定50 唔記得了
我差1碎6星 想屌佢老母
次次都剩係識送雪莉唔送下其他

咁爽? 咁一隻重覆6星既SSR咪差唔多=一把隨機SSR

都係覺得好蝕

我隻雪莉6星左覺得呢60碎白送既 可以夠俾我換隨機SSR飾都唔錯

我有見到你巴哈個po
班友好撚酸

btw今次ss5要轉用迅雷先夠攻
雪莉得1100攻

最重要係夠攻秒果2隻脆皮姐 帶得走果2隻就用一隻嗌超絕+雪莉(大公主or 25)/ 元帥超絕利昂莉亞娜可以搞掂

而家為左谷假戰力長期用迅雷唔用雷光

最僧呢D 又唔敢直接講係到單單打打
男人老狗做法好似D臭雞咁

咁睇怕都係同步唔到, 1月尾先出返聖誕

騎精30
超級20
佢地智力有問題

台仔又做毒瘤。出d垃圾60lv 800攻雪莉
唔夠講又屈人重課狗

好彩出返兩把野比我分解

60協力0

又歐洲人

係咪是但1隻野6星左
就可以用黎換野

定要雪莉6星左先
先可以用雪莉碎換

姐係佢地唔係話：我會努力練好d
而係怨人努力翻黎既成果
好撚弱智
家下有片比你係for參考又唔係話要你跟。

封印同騎士

台仔眼中所有勁過佢既都要比佢酸比佢屌
真係ON9
仲要而家唔係人地勁 係佢渣

是但1隻6星 之後商店就會出現 果隻英多左既碎可以換貨幣
所有英既碎片都係換同一種貨幣 只係根據稀有度有唔同比例
R卡1碎就真係1碎 SR同SSR就唔記得幾多

搵到NGA話SSR係1:30

咁勁 見出咁少ssr都無乜點打，啲人又弱智

呢個會出
就算低都會出
梗係博一鋪！

我睇心情 一二呢個算係最易打既協力
今日出左把藍月 當初第一把紅月同藍月都係呢個協力出

想要紅月！

諗起當初岩岩玩果陣到而家經歷左咁多日
終於就黎6星 但頂你個肺差一碎要我等埋今日

感覺紅月難出D 藍月出過4把紅月一把

岩岩想打隻利昂第一rd自爆，無哂心機

感覺上刷龍易出好多，又慳好多時間

聽日又出轉動

又轉，邊能到有咁多石

當我無講過，奶騎必轉

無錢了

我用夏日果個算 留石all in魔女

控制唔到！
must not fap!!!

諗住skip一 round 留石抽蘭芳特

屌 得2460石
唔夠抽奶騎SKIN喎

好似幾個星期前先轉完
allin既話冇石抽1月露娜

有萬幾石轉

聖誕有冇限時外觀

奶騎呢個SKIN 拎硬
好彩之前考慮左好耐都無買泳裝版

好彩我從來都唔會為左SKIN駛錢

陸服有 但係呂知台服係咪剩係得而家公告呢D

30金卡7千石

...第一次
卡龍冇每日
同時扣左次數

不過出左件群星就算

尾牙飾品盒開到ssr
不過係巨人腰帶

不
我意思係
如果我雪莉6星左
有左個個商店
我可唔可以用其他角既碎去換

我係聖骨

得千七石唔夠抽魔導石
好驚好似上次露娜skin咁中左彩再中金
無奶騎呀dllm!
露娜個skin都因為轉左弓騎無得用...

魔導石就算吧啦 一個月最少換到兩粒，主力要轉都轉晒，用咁多石抽真係唔係好值

開始明點解陸板啲人想秘境掃蕩
玩左2個幾月而家真係唔想打兄貴果啲
場場都一樣 又耐

【情報】陸版台版卡池更新時間表(更新12月11日台版資料)

元帥波波拉娜個d不停up
25仔就等極都冇

永久球+高練度應該65都可以auto，變相等同掃蕩，如果每日要花>1hr做日任應該80%人棄game

街場打55飛兵 我3P 前面見到元帥以為實有超絕 點知冇 ON99 好垃圾 冇超絕既元帥不如去死啦

最憎打飛兵，煩到喊

所有都可以掃
1日100ssr不是夢

1000個包

到時咪調低個掉寶率

一日掃3次囉

屠龍勳章同審判護符大家會比邊個用？

同問
雪莉用屠龍勳章定突擊指環好

45冰龍 出風王甲

打波啦 垃圾

可以呀 所有角色換既碎最後都會變哂商店通常貨幣

點解要拎SSR同SR比較

升滿左就梗係屠龍啦，未升過嘅ssr不如用番升滿嘅sr

岩岩打60gay絆
見個槍比人打完禁足
跟住我打另一隻
隻槍會幫佢護衛既...？
個場得番佢同雪莉同埋佢地唔係痴埋

個個都屠龍霸者
我就用精靈石

谷死1隻6星
其他d唔用角碎唔突破去換野

雖然我係突左黎等助教多d%

要6星左先可以賣

咁都撞到巴打

皮幾石

大家準備好石頭未
轉轉轉

幾分鐘冇晒啦

話咁快冇哂d 石

差魔導石 收手

尾4光面紗
尾3 2等唔記得乜鬼
尾2魔石
最尾係奶騎但冇抽

我抽到咁就停
想要石同ssr only

本身唔打算抽 旅團d人係到講
之後我又手痕去抽
抽到最後先中skin
但我本身有泳裝 又冇左4000石

有泳裝就唔好抽到尾啦

你會唔會想太多呢 佢係果隻6星左再抽到先變碎唔係任你選呀

唔緊要 當收藏 而家show比人睇就用新skin
係倉就用泳裝

唔記得講飾品係中索爾
但本身已經有一個索爾 用球升到50左

卜
諗緊1400石抽ssr飾物抵唔抵
定應該收手

下抽一定中三等
係一定 一定 一定

抽埋個skin再出聲

所以預定1400石

屌差ssr飾品…

通常係派完三等再派SKIN 最後果野係SSR飾

缺飾品其實抵

中左skin先再諗ssr飾抵唔抵

抽
往死裏抽

破能左產

魔導石夠用
ssr飾品又抽埋
我應該skip

新個積分活動逼人打世界競技場同協力

焗你抽50次
係唔係24號朝早十點有新POOL

唔係5次咩

咁有活動好過無活動既

7抽次元寶珠
9抽石收手

逼人打協力
又要同D AUTO撚打

咁你咪係度嗌咪搵人一齊刷囉

其實唔使做晒都夠分 好似係

覺得審判好似唔多氾用咁

得啦得啦

點解最後個抽先中飾品啊 我唔要skin啊

打最低LV自己做埋auto撚

我發覺我唔識打世界競技場。
頭先刷休閒，見對面唔走，咪打下羅。

對面：波波、娜姆、黃毛、雷丁、莉亞娜
我：雷丁、25、雪莉、利昂、莉亞娜

但唔夠打

係咪一開場比波波黑洞封晒成隊

咩英唔係問題 戰力高就R都打得羸SSR

diu我頭先都係後手唔走，好彩1turn清左

如果波波池仲係度就好了
有哂畢業裝但冇個人

你會抽卡就係 總分要160，前4樣加埋150，最少要抽一下角，肯抽5下就打少好多嘢

錯，我可以話基本上我d 英係勁過對面。
對面得一隻娜姆高攻。波波甚至扣最低2血。但對面黃毛同雷丁都用重槍，我利昂同雪莉都秒唔到對面。25可以秒黃毛。

當然，我好耐無打，所以技同兵都求其。利昂無上千騎用猛撞，25無上劍魂用大渴，同埋次序無研究。

友情抽唔撚計
食屎

搞到到時冇得快刷~個個後手都唔走

平時手痕會抽一兩下，止下賭博癮

都送咁多金券，唔緊要啦。
最衰皇帝個pool 完左，公主3隻又齊晒。都唔知抽唔抽好。

好彩岩岩再排有個會互刷，佢夠數之後都仲排，先手走場幫我刷

我都冇奶騎，比我做乜

呢隻POOL好伏, 次次都讀心

呢個唔係抽獎pool ，係叫4千石package

抽武抽極都係斧，拉格，惡魔吻，紛爭

Btw紛爭有無用

係，好肯定要抽多兩次先中SSR

係咪一定一層一層咁上

冇錯，歡迎大家嚟到fgo!

我係你嘅主持人，紫龍
佢係我助手雪莉

好想要拉格

屌佢老母有拉格都嘈

慌你抽5野會中ssr咩

見到個樣都知煩，要周圍儲料

頭先撞到好多純帝國team
我用波波拉娜蝦佢地

作為前帝國人士 我只能講

幹得漂亮

元帥仲用緊惡魔之吻

比毒撚係呃豬夜 性誕節 同扑性day 瘋狂打機 吸好咩 我感到好佛心

仲用緊最後的騎屎 諗緊換唔換斧 但好似差唔多 差少少又要升過把好on9咁

資源夠咪升囉
我差90碎先6星，等緊改版可以疊4層既一刻

整元帥6星做乜

係愛

我會優先利昂 奶騎 之後拉娜波波
元帥起碼排十個人後面 好多場合根本冇時間比佢疊

我轉玩公主了 元帥bye

5星莉法妮唔g好唔好用 想用佢玩公主陣 冇大公主的悲哀

仲未中拉娜，冰龍係我既惡夢

波波能單挑

公主陣營差孖妹同拉娜是否悲劇

冇拉娜冇得玩

武器我得藍月，其他用咩裝好

sr 夠玩啦 可以加多隻小紅帽夠打啦

有咩悲哀 大公主係齊team公主入面出場率根本唔高
露娜拉娜姐妹奶騎雪莉

波波附魔用雙防定時鐘好

典解出雙奶

再動同進擊呀..

我用雙防 d人話可以用大樹

你講pve?

你以為公主需要奶咩 最佳既防守就係進攻

pvp定pve 都一樣 pvp要用到大公主都係第六人出超絕

6星大公主的話未必低...
利申差過百碎先6星

我隻雪莉好低攻

佢而家先轉公主 allin刷碎都3個月啦

我ser第一人pk場專用大公主天fuck罰死人

雙線並行 我鐘意玩周身刀 無張利

人地6星下話 6星質變大小公主 但唔岩你岩岩轉陣長用
用慣拉娜多一格手長放地圖炮唔慣用大公主走位

講起並行 我都有少少後悔雷丁4星左仲每日刷4碎上5星 早知搞定孖妹先

我之前連光頭碎都刷

如果莉亞個活動係每日reset就好

反而我好清晰一定係刷ssr為主 sr你玩得夠長遲早6哂 但ssr難抽

想問下個積分活動點換獎品 禁極都換唔到既

雪莉死都未刷上6*

禁隻字呀！

黎緊送60碎啦 早知會咁派我寧願刷呢60碎既次數留返換俾奶騎上5星

奶騎好野嚟…

鬼唔知咩 之前知佢送碎但唔知會送成60咁多 諗住三幾十都係俾隻雪莉早上6星早享受 而家知送成60就後悔刷多左果2個禮拜

80%回到雪莉，減少save,load
轉用加暴擊嗰招，輕鬆過關
令坦更耐打

依家清返主線劇情，五角星血印果度幾型

我隻坦最多頂兩下
回到血就安全過turn
今次冇用坦靠練金胞+奶騎被動屌過去

差8本彩書上10lv天使
唔能出，休息

咪就係 剩係識派雪莉 要派就比人自選
直接送ssr

送都咁多要求

我呻下姐 都叫湊齊碎可以抽獲飾物既

帝國撚表示唔明點解送黎送去都係雪莉

仆街一千石最後出聖骨

親生女

我出王耆~但我有6星王者了

我出精靈石 好似冇咩人用咁
抽到最後先中skin

我出魔眼
有特效但又唔會用既飾物 唔用又唔捨得拆既野入面又多一件擺雪櫃

點解咁多人靠佢轉ssr飾同石 真係咁抵咩

今次奶騎個skin幾正既...

貴又唔算話好貴 想要咪抽囉

世界頻好多人話轉到石同飾就收手 自己旅團d人都係咁

佢地唔係想要個skin 好奇怪

呢隻驚出野抽算晚，難免手痕

對於實力至上既人士，skin只係垃圾

但玩囡囡game梗係要換埋佢

飾品好珍貴喎，同埋好多非洲人都無靚飾品，咪搏一搏

有能力加成就諗下

最後1000先SKIN
飾品中孤星

有，望住堆skin我個操控能力會強d

一定唔會搏個飾品 同超時空一樣專出垃圾
岩岩洋食屋出埋真十字架 要我用幾千石彩你都傻

同LOL一樣 唔加能力 單純賣相 想要就抽 就係咁簡單 平時有買開8蚊包既話抽哂都係舊幾水既事 想要咪抽囉

同埋魔導石始終係有限資源
一隊5個雙線精通都10粒
話唔缺只係未養到去咁多人

點都要留返幾粒係度傍身 一到你陣營主力幾隻開新線可以即升
常用陣營5-6人+大家都外掛既2-3隻 (雷丁雪莉利昂光頭) 呢D都要升下啦

可能遲d有埋第3線每人要6粒

抽到女神之淚 係唔係好野黎？

我已經7隻人兩線精通左
皇帝 利昂 元帥 光頭 女王 拉娜 波波
而家仲有3粒淨

搞緊全女班

唔好咁口響.. 粒石真係到你要用果陣急唔黎
合戰一個月一粒 競技場商店一個月一粒
每個月活動 / 兄貴轉盤先又一粒

每個月4粒
我抽人都冇抽得咁密啦 仲要抽唔到

我之前抽唔到25已經注定我玩撚完
開唔到gay胖

一個人行雙線都4粒啦老細
之後打神殿要練多陣容既角 有D幾個陣容主力既SSR又要投資

決定升馬修/皇帝，無步兵用

我都抽唔到25

睇完真係中真十字架
係咪真係冇用？

奶媽既SSR杖同飾真係完全無意慾用波黎投資 隨緣啦

覺得自己好對唔住拉娜

+1
雖然唔知關佢乜野事...
要莉亞娜利昂都好似合理過25文

佢條仔條仔 親屬關係

抽得轉動一係望skin 一係多石到乜都要拎晒
抽到一等獎就停真係精神勝利法

我果度都係幾個要25，唔通特登抽隻ssr黎開羈絆，可以比人協力開咪好

我今次剩2次SKIN同3等獎友情券

但我目標係SKIN

而家我又轉返去升起源。之後出神殿唔夠陣型。我諗我應該收皮

我差ssr飾品
本身同自己講中左skin唔抽
但而家只差ssr飾品又唔忍心放棄
如果唔轉埋好唔抵

點解會收皮 無咩可能一出就全陣營打到過65架啦
咪又係好似龍果陣咁 慢慢磨慢慢打上去
佢都係越開越多新關越難俾人打架啦

話時話 我之前隻元帥都懶醒行左龍騎線 而家先後悔無戰略超絕 想拎又要俾2石 好撚貴

利昂冇最後一格gay伴
我隻元帥面版已經高高過利昂

本住呢個心去轉，我岩岩就出聖骨

我轉左件血盟出黎 唔通又好好咩

已經破能左產，過幾日轉埋佢

唔買呀！

其實可唔可以戰鬥準備既時間換埋裝備

合戰果陣成日要換左先敢入

3抽中100瓜子覺得歐左
仲要其中一抽免費，果斷收手了

SAME
150石 換 100瓜子

想問一樣野
皇帝同利昂假設都開曬兩條轉職線，最終形態應該選邊個？

小紅再動aoe幾爽下
用埋整走人個buff個個飾

利昂左 皇帝中間
高攻d

Thx 巴打

邊條線有skin就用邊條

又係屠龍

已經懶得刷兄貴 去auto冰龍算了

主線同時空都好耐冇打

打哂了 差少少九章精英未解成就

點解d人可以再動一隻未動既 / 莉亞娜自己

6下中玫瑰
但我想要skin

到要抽野果陣就會清下關拎返d石

咩係玫瑰

最強法師飾品之一

補/法師飾已經多到唔要
近戰飾仲係得佢送果D 聖王同神翼

第一次做歐洲仔
200紅瓜get

想問下光頭精唔精通埋左線好？

純帝國隊打龍既話會開埋

今日第一次打世界競技場休閒模式,
係咪有特別規矩的?
我今日打幾場對方一開始就退出

後手果個棄權，俾大家快刷五場

少女都紅瓜

屌你咩，打世界競技場，休閒永世無人，死死氣打 ladder, 我41派60lv 比我打條毛咩，仲要連續兩次同一人，個 server 有無少人得咁可憐？

世界
同ser

刀仔冇人用了

純唔純都開啦 靈活變通好多

法娜可以轉飛龍

原來有這樣規矩

又話世界休閒後手投降
個個都打到最後一下

潛規則黎 冇文明規定一定要守

so far又未試過唔投

第一次協力出ssr就出兩把 雖然都係垃圾

鎖鏈果d 彩料係咪要55以上先易出

求其入38lv場auto左佢就算，唔驚雷

65都好難出 但65同55 60比就叫易出

終於10lv天使

最尾10分鐘先得閒打協力 求其入場53打 一開波1P 2P 極速自爆哂... 我自己一個一隻雪莉一隻奶騎打哂全場... 屌你不如協力都俾我開單機mode算啦

一向都係獨力戰嚟

協力60係易出SSR

唔好你一出就話易出啦

無打成個月協力了
一黎又多站長
二黎又多ON9仔

A+5又黎疾風地獄

又黎連續十次頭2RD疾風 非洲的極致

佢招疾風是咪100%...

今個星期衝高d，咪唔洗成日見到佢

睇錯A5!

係爽既

A+唔係一定要打咩

打唔贏添 又要出古惑招?

隻死露娜好煩

勤力王!

用變化使加鞋
一個一個換都得

下 竟然有人有練果隻野

咁你知點解會咁難過未
海賊王
變化使
海因老女人
5關通常唔郁都會試左唔整郁對面咁打先。
當然有人係大力車過去啦。

呢度都冇人提過條友 你講果幾隻除左隻變化屎都有升過下

有海賊王try try

嘩好狗呀

變化屎要幾LV先出得場玩狗招

轉一次職已經用到
今次對面無弩炮，3格無人a到你。裝都唔洗著
不過你有海賊王跟佢行試下先無壞

其實我隻屎都有3XLV 因為見佢係黑暗陣營

如果我隻利昂清唔到露娜就好笑了

其實大多數情況海賊王已經夠做
對面唔郁多數咁打會輕鬆d

at least 而家有個 solution 先

可能我份人比較正直 永遠都諗唔到呢D招

而加仲有冇人用小紅帽？
隻波波升極都冇咩用咁

有
因為我只得小紅
pvp用

剩計輸出波波>小紅帽 我覺得

哥布林：小紅>波波

暗影洞窟ser入唔到？

學左大地震或者黑洞你就知波波>小紅帽，超絕完一下清晒 範圍又大，加埋拉娜，兩個超大範圍aoe轟爆佢

想問問雷龍有無得知佢幾時出aoe? 有時數回合又唔啱，睇第幾回合有時佢又出普攻，自己打又無乜所謂，同人組就煩d

打哥布林 波波淨係負責開超絕就夠

要睇埋你有幾多人係佢aoe範圍內 （好似係）

2個人係範圍就50%，3個人就100%出

點解d大陸仔叫里昂做果個男人
係咪好似佛地魔咁既意思

應該同PAD以前叫執行做大師兄一樣 都係意指果條友比其他人高成個grade咁上下

A+5我見佢地唔郁就即刻退場換隻海賊王出黎
不過我係 智障>LEON>元帥>小紅帽>露娜咁既次序

s5同ss5一樣唔郁
不過下星期開始就難講了

我以為隨機, 上星期先第一次打到SS2就投降

基本上你第一RD行到紅格外唔郁 試下集火一隻隊死左又唔係紅格內都唔郁就好穩陣可以慢慢打

想問下皇帝用乜飾品好

飾品哩家嘢唔係睇用乜好而係睇你有乜好用

我著跑鞋
不過少左100攻

索爾+嗜血劍一刀N割囉 再唔係屠龍霸者囉 咁空泛

問得唔好唔好意思
又真係冇乜岩既裝用
著住跑鞋附輕風 放下超絕暈下人就算
掉哂d資源比光頭去打架好過

哪有嚐血

大陸官方好似証實有空之軌跡聯動

廿心花式送禮 痴撚線公司

10張金券

儲左唔係好耐就儲到100張

終於突破2萬5

咁佛心
想等25仔up
冇佢卡住哂gay胖

等allin萊維

送20張非洲券
之後聖誕限定抽裝呃返你幾十張

屌你個西又話雷龍會優先打騎飛
岩岩明明黎明係圈內但佢就打皇帝

我仲係得24000
推唔郁喇

佢唔送都係一樣出聖誕限定裝備pool 架啦 （如果真係開既話）

兵營刷到傻
升星應該會再推得郁
休息了，一陣要打旅團

個勢未必跟到聖誕pool咁

新年出聖誕event

我覺得似

之後永久祝福有埋history就好...
過左次65僧兄貴唔想再過

遲下有永久球

唔想再打多次拎

每次auto龍之前都要手動打一次都真係幾麻煩

冥府渡神比邊個用

雷丁

無雷西 是咪拆得

好想快啲有，龍都還可以，兄貴日日咁刷頂唔順

第10日打 60龍 冇SSR既日子

a+5 25文秒我利昂

A5定A+5呀

陸版好似打過就有history, 唔駛再打

過唔到A+3
睇人地d攻略片，智同攻都高我成200，想學都學唔到

純粹靠記憶
好似係神殿之後果次大更係永久球(11月尾/12月頭)
台版推算最遲1月掛

我都卡緊呢版，成渣弓手都唔知點清

我都轉用封守, PVP先用惑星

企係開始個位等佢地黎, 用果2碌柱卡佢地
等佢地最多得2隻弓打到你隻坦
我就用leon+元帥超絕慢慢磨d弓手血
後面企隻小紅帽係咁炸佢地削血再leon遂隻殺
龍蝦同墨魚唔駛理, 沙地d海鮮行得1格, 駁水就原地企, 行到黎d弓手都清哂

同你打法差唔多, 不過我係用波波, AOE 地震扣晒攻先
之後, 對面都打得唔太痛, 咁就慢慢元帥 利昂磨血,
反而係優先殺隻劍兵, 唔係光頭頂唔順

我月頭先開始玩 冇課過金 到而家既陣容係咁 我爬完文睇到應該行帝國路線? 但係未抽到皇帝...定係玩其他隊好D呢 各位ching得閒幫我睇下

無皇帝就當戰略大師打就OK
我都係戰略大師起家 都只係剛剛抽中皇帝

同埋磨血唔好搵元帥去, 返唔到黎, D弓圍住佢射, 隻坦護第3下應該死

戰略
利昂, 元帥, 女王, 光頭, 奶騎, 粉毛女主後備

一接近爆post就會冇人留言

未有新既實際更新 練度又差唔多 超時空又一早打哂 無咩水吹姐

今日終於auto到65雷龍
但要14 round
而家刷任何龍都可以auto

搞唔掂d兵仔

我得火龍暗龍拎完波可以半auto 手動清哂細怪先
冰龍應該都得但又驚2隻奶亂入王身邊3格搞亂檔
雷龍我到而家都未過到65

我都係講緊帶球auto 冇球都要手動
有球其實唔洗帶奶都得 (好似係)

25場雷龍
突擊頭 2個攝魂 尼約德
死都唔撚俾個吸血鬼同王者頭我屌

痴線雷龍都auto 淨係auto倒火同暗

有龍劍應該好輕鬆

冇龍劍 亦都唔洗用到

光輝又贏

刷左一條體 咩都冇 唔刷了'
而家休閒hea玩 每日買40 60就停
除非果日要刷兄貴

我淨係同團友係咁刷龍同打超時空

點擺位?

btw 睇左你 youtube片,
發覺我同你D野9成似
係兵LV低你少少

25仔要改強啦~準備啦喂

最下利昂 最上雪莉 雷丁中間 中下艾爾文 中上莉亞娜
我艾爾文轉左槍 怕被騎兵撞死
不過其實唔轉應該都OK 雷丁轉劍
自己覺得呢個auto陣唔係最好 但未研究到點汁
莉亞娜轉走會更好

我得佢一隻係全身都SSR

香港玩家，艾爾文帥！